高質電影配樂

好的音樂 昇華套作品同人物 打入人心

我養你呀

壹號皇庭

沙漠 蘆葦 稻草
娘子～～～

分享下

賭神
賭聖
賭俠

The Big Blue原版

賭神出場個音樂好似係盧盧作嘅

馴龍記第一次騎龍飛

魔戒2最尾 sam叫frodo堅持住個段

Benjamin Button

Whiplash

西遊記 賭系列 都係盧盧

雖然唔係電影

Interstellar 話要docking 個陣

歐美

港產

神盧盧 膠又得唔膠亦得
得左

金像獎段音樂都係盧冠廷作

first man - the landing

斷背山, 認真, 非GAY

Rocky???
唔只Gonna fly now，而係全部

暗戰 鎗火

文雀

認真, 春嬌與志明

雲宮音

星爺最後好睇個2套d配樂 其實幾好... 聽完一次就入腦
少林足球

功夫

爆炸果時靜音同音樂出場對比真係好正

同場加映

Europe - The Final Countdown